到底點樣既暴動人士先逼到警犬用157粒催淚彈

屌你老母
Avengers咩